唔可以咁爛口

壓力大搞到一對住朋友就成日講粗口
唔可以再咁 好粗魯

上得連登多個人

同撚意

姓賴？

咁又點姐

55

粗魯呀

5你老母

咁又點撚樣姐

唔想咁粗魯囉

屌你老母

做乜喎

爛口

你個人本身冇詞彙姐

我都覺得係，口齒不清咁